Dos tipos de medidas, absolutas y relativas

Absolutas: no dependen de nadie

		px
		pc
		pt
		in
		cm
		mm

Relatiovos: dependen de alguien mas;

		rem
		%
		em
		vw
		vh
		vmin
		vmax
		ex
		ch

1 rem = 16px

En diferentes navegadores se ve diferente la pagina ejm: chrome y safary
